[世界第一防中］卡斯米路定簡迪？

卡斯米路
簡迪

沙加

負評都呃

一個連續兩屆歐聯冠軍
一個連續兩屆英超冠軍 + 雙料足球先生

英超>>>r聯
負皮

卡域克

卡你老母，拎個矛西同我家簡迪比？收皮啦

識貨

高基連

一定卡斯米路
點犯規都永遠唔會拎紅牌

殺人皇

單憑卡斯米路唔會拎紅已經可以證明到佢係世界第一

卡斯美路識入波 加分

一定係卡斯美路
皇馬冇佢邊有兩個歐聯

唔好吹奏我 我好謙

卡斯米路

卡斯米路永遠唔會有紅牌
正評

不過簡迪直頭唔使犯規都搶到你波

卡斯米路有罰球能力，15年歐聯仲試過帶領波圖入歐聯8強 簡廸唔係唔勁，但拎咗歐聯先好講野啦

簡廸未打過巴塞拜仁馬體祖記皇馬就被連登仔捧到上天

點會攞有冇歐聯做標準，咁普方，廸基亞都係碎料

Kante依種球員應該同拿母依d一樣無hater

朗拿度 都未拎過歐聯

Can

球盲過濾器 布斯基斯